有冇做又一城嘅巴打知道咩事呀

而家得你哋班保安知道咩事,希望有上連登做又一城嘅講兩句

吊啦
成班行家唔分工
淨係jer住個唔講野既保安
自己離隊去check其他位啦妖
一兩個跟大隊咪夠囉